原來有22個人死左

原來有22個人死左
仲有幾個沒暴光。

看影片說。
1.死者們直接要求解散警隊,讓國際警隊頂住先。

2.強姦和殺人 全部都是香港警察做。

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

831太子事件＋新屋嶺=死亡人數22人
被自殺案(片中截至8/9)=14宗

可能你唔信鬼神之說，但如果係義士死後想同我地講既說話，我希望你亦能先聽聽/先看看，以下係我整合出黎既重點。
主持 祖利安為長期修彿法及占卜之人，於9月8日與師兄弟同行，用其所修彿法先詢問冤情，得知人數高達22人。
11/8至8/9傍晚，被自殺案出現14宗，警謊藏匿義士屍身仍有一半。
其後，他在不被任何干擾情況下成功把22位義士冤魂請來，並請他們其一位作為代表與他對話；
34歲 女義士 於 新屋嶺 被黑警強暴致死 作為代表
A）祖利安問 殺人及強暴案件是誰對他們做的，有3個選擇給女義士選擇：
本地黑警
匪國軍警
兩者皆有聯手
①＊＊女義士即時回答 殺人及強暴案皆是由 本地黑警 所為，然後將責任推卸落武警身上，目的係利用我地對中共既恐懼，散播無力感。＊＊
②一眾亡魂表示＊必須＊大仇得報，沉冤得雪，先會接受任何善意超渡。
B）祖利安問義士現刻有何需求？有什麼需要幫忙？
＊義士提出3個請求＊
①有關他們現時靈體的安危，不能公開。
②＊＊要求香港人全力追查真相令黑警治罪，否則不會接受超渡。＊＊
③希望祖利安盡量為他們發聲，令世人知道他們22人被害之慘劇。
義士雖然已恐，但仍心掛香港革命，即使被殺害仍要求文明、公義、法治，只求真相大白去懲罰黑警。
C）義士想向一眾正在革命中的義士託付以下重點：
①黑警外強中乾，香港人不要失去希望。
黑警們消耗遠比我們見到的嚴重，如果抗爭持續而抗爭者可以致力於減少折損，黑警絕對有機會因此而崩潰、崩盤。
②必須一擊即離，不要在街頭跟黑警纏鬥 （有一男義士加入對話）
流水戰術亦已不可取！他們接示要一郁完手後 就即時離開，唔好同黑警係街纏鬥，唔希望再有更多人受傷害。
③五大訴求，需立即升級，不能一成不變！
-抱實舊有五大訴求不變，只會令港共拖延時間，消化議題如何應對
-民間必須盡快達成共識，升級五大訴求
-不要民間獨立調查委員會× 要求直接解散黑警＊全面查罪，全面追究罪責＊
④不要失去希望
香港人抗爭必需要靠希望去延續，唔能夠被極權各種打壓手段恐嚇而拖延，從而失去希望。
一眾死去義士被殺害其實已經身處最絕望處境，但他們仍然擔心在世的香港人及眾義士心中仍是否心懷希望，仍然不願意離開，用他們的方法去抗爭，去幫助我們，一同走下去，謝謝你們🙏 今世係我欠左你地，下一世我地一定要煲底見。